點解689咁既年紀,咁既官位,都仲要做陳淨心同黃安做既野

明明捉廣告商呢D野係D 2打6做
點解689咁既年紀仲要做埋陳淨心同黃安果份
完全唔MATCH佢個年紀啵

身有屎，好似11哥，都要落手落腳做啦

有水搵人做，冇水又要存在感自己做

佢都唔係憑本事上位

佢果個官廢架。 酬庸都不如

本身應該係心理有問題

因為收左錢開post

因為入共產黨就係要做呢d野

你唔做，大把人做，仲有人督背脊，唔夠黨性，督到你無得撈

佢40歲後人生全部由黨安排

好似話689係支英美三重間諜,所以又奶共但同時又鼓吹本土港獨.

咁份量上, 佢係高過d 2打6...
佢講一句好過d 2打6講10句
又或者d 2打6做唔到/ 做唔好...

真係神化曬呢條友

都係博曝光率，等各界唔好唔記得佢

廢老無料就要咁

等於細個嗰陣一定有個同學有小報告打會特别興奮一樣